炒車？果39個死者好似係越南人

source?

中國出曬聲，你憑乜嘢去Spin？

fuckingese變咗vietnamese？
你再吹大啲

有部份人應該係越南人
但仲未知實質人數幾多係中國人幾多係越南人

唔小連登仔炒車家常便飯，只會偷偷留下負皮，然後上一頁，但總比黑警厚顏無恥好既

邊有炒唔炒

嚴正警告中國切勿干預英國內政

講真話都要負皮

胡錫進都一齊炒，有咩所謂